\documentclass[../surbey.tex]{subfiles}

\begin{document}
Come fatto per gli sviluppatori anche al team di marketing e vendite poniamo le domande sotto forma di intervista

\begin{enumerate}
  \item In che modo potremmo coinvolgere le scuole tennis \footnote{Questa domanda è utile per capire quali strategie (ad esempio partecipazione a tornei, eventi promozionali e simili) possano essere utili a far conoscere il nostro prodotto.}?
  \item Come potremmo fare profitto, solo dai player o anche dal noleggio dei sensori nelle scuole tennis\footnote{Con questa domanda cercheremo di capire se sia meglio accollare il costo del software alle sole le scuole tennis (con prezzi maggiori) oppure se sia meglio far pagare i singoli utenti}?
  \item Meglio abbonamento annuale o acquisto una tantum?
  \item Proposte per una campagna sui social per fare pubblicità all’app \footnote{Domanda utile a raccogliere idee su possibili campagne pubblicitarie e su che canali effettuarle.}?
\end{enumerate}
\end{document}